IG新功能一問

各位大神
IG updated左之後咪有story同埋search有suggested既
點解有時d story icon第一個永遠都係同一個人但係明明有人遲過佢po野？係根據咩排出黎？
同埋search個suggested show左幾個人出黎
係根據咩有呢d人？如果岩岩update 又會唔會suggested ?

求解答
好苦惱夠竟男朋友有冇呃我

比你知道又點先

有啲野知得咁清楚為乜

因為佢呃過我好多次
好想知佢值唔值得我再信

利申 非常缺乏安全感